[靈機一觸]點解港共要明顯輸入肺炎?

做錯唔難 連續咁多次都犯錯，一定有古怪

今次直接輸入肺炎，港共有可能係因為交代唔到點解香港經濟下滑，零售慘淡 等等想將問題轉移成 SARS 2.0 所以同管治問題無關? 仲希望中共太忙唔記得就算數?

同埋係唔係又想玩721 無警時分咁 黎個 無政府幫助時分，想啲人了解番政府有幾重要?

真係有D 似想借肺炎轉移視線

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

證明政府重要？
證明左個政府幾咁廢咋
講左成半個月封高鐵站死都唔封

大把原因啦 支那本身都樂見香港人死咁啲人
反而諗唔到原因支那點會想香港人唔奶野

因為真係控制唔到

香港人一次過死撚曬等支那接管